# README #

Requisitos:
  paramiko
    requerimientos paramiko:
      cffi==1.7.0
      cryptography==1.3.4
  PyGtq4
  python-dev (para la instalacion)
  cifs-util

 Samba analiza cada 60 segundos el archivo smb.conf y si ha habido cambios, estos tomarán efecto. Es conveniente crear una copia de seguridad del archivo smb.conf antes de hacer ningún cambio para poder retornar al estado anterior en caso de que hagamos una modificación incorrecta del archivo que impida que arranque el servicio.



se tiene que crear una carpeta en /etc/samba llamada "conf_directory_share"
se tiene que crear una carpeta en /etc/squid3 llamada "lab"
